「拋磚」係咪要課金支援車長 先搞得成癱瘓交通經濟

香港人冇野多 勝在錢多
之前課金登廣告話咁快就眾籌到幾球
大家明明都想車長肯帶頭罷工
但係就要佢地面對失業嘅風險
我地係咪唔應該只係犧牲佢地嘅前途咁自私？
我地係咪都應該要以行動去支持佢地？
好過日日搞不合作運動塞港鐵搞到市民
塞完港鐵 只係令到返工遲左 工又罷唔到 經濟又癱唔到 壓力又畀唔到政府
係咪課金支援車長罷工更為有效？

歡迎討論 有錯勿屌

推

[個腦生屎？] 咪撚再講捐飯 、捐八達通 用下個腦啦 不服來辯

香港人全部都係弱智
竟然唔從根本解決問題 買裝比前線
重話香港人好醒😨
有鬼帶頭吹風搞捐飯捐券捐錢比d不知名人士就跟

on99
#恥而為伍

有咩諗法都講下

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

有冇車長出句聲

要點樣你地先肯升級行動

車長入呀

港鐵好多藍絲咁 今日先有職員打人

車長

職員都打人？真唔真

同埋我覺得唔搞店港鐵出嚟交代返將軍澳車長被圍毆單野
應該無乜車長敢再咁揚

痴線 畀人打就脅？

車長 講下野啦

1

2

3

4

5

6

算吧啦廢鐵班撚屌得把聲

唔好失望住

黑警加人工係好合理既事？

7

8

有錢就會變質

9

司機留名

10

11

唔應該

咁好似最多只可以罷一日工，佢之後會被炒

其實所有車長罷哂 都有一班前線中高層都有揸車嘅牌